So b 得勝率依家幾多話？

唔續約咪好咯，keep 住個得勝率